原來又係大導演李桂華

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

營救肥佬

屌李大導出場即係連charge都入唔撚到啦

你睇班老散起度求其揭枱面啲紙都知啦

李大導

笑撚到仆街上哂黎反枱先話搵翻去比律師入同睇搜查令

鬼撚識字咩

做多左畫面唔好睇

佢諗住行樓梯冇人見到....

李桂大盜

萬幾人直播睇住你揭紙

係揭咋，睇都無睇呀

咁求其點上位呀老散

加油

劇團團長又出黎謝幕

佢好似係警隊國安處，一定有份

推

D字佢地睇唔明

小桂子

又係李

揭個角仔已經知張野有冇犯法

國安法可以比李桂華之輩亂用嘅咩？

任何案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

佢死撚哽，等制裁啦

大盜現, 就真！

睇乜撚野呀
大陸D 光速學習法都叫打開過本書
班"警察"就係咁衣摷下做樣
擺到明志左搞到你做唔到生意啦

搵我？

臨時演員都係演員黎 專業啲

執行國安法，幾時上SDN

我全部字都識 不過拼埋一齊就唔識點解

英文黎架

根本無人知道入去係要做咩

推又話<我真係好撚鐘意香港>國際線燒得咁猛要人.有手足24hr twitter方便大家,好簡單入去like&推就多一杯火水 - 分享自 LIHKG 討論區

push

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

其實呢句野有冇出處? 次次睇都笑到仆街

推光復香港 時代革命

之前呢句嘢係笑鳩呀叻

岩先遲到係因為未整好曬道具

想上位呢個一定比制裁

呢單係？

林振強

屎屍級導演

喺蘋果大樓諗住避到蘋果鏡頭？

港殤，馬尼拉菲警殺港人嗰單

笑撚死

去美國拉侵侵未

A-P-P-L-E
我識串架
不過呢五個字母合埋我就唔識

禾拋痾乎yijin

李導成功入過罪未？印象中好似無

呢段潮文睇幾多次都笑

又係依條仆街

安心晒

下任處長？

一直想知邊位作者見解咁精闢

梳ly 我班𡃁今次柒親大家

鬼才林振強

條友幾時中武肺？

阻人番工_ _ _

唔怪得成件事咁鳩肉酸
原來又係大導演

導演：唔完美

的確配得上鬼才之名

希望係啦

一揭起心諗屌你老母英文黎Ge,放手都放唔切

金象獎有冇佢？

這是正式錄用的演員嗎？

今次又要加咩劇份呀

其實幾百狗操兵只係做樣
你拉人又係主要針對肥佬黎
你搞人間公司唔知為乜
係唔係又拉哂所有APPLE員工?

點解李導成日都出現喺最前線

真係好撚肉酸

曱甴集團

呢單我又撐華仔喎

個個求其揭兩下 睇直播笑左出黎

你打錯字 是 大盜

送晒分俾五眼。

求撚其扮做野

話明老散根本自己都唔知入去做咩咪鏡頭前求其做d 野扮下忙囉

編文03年寫既
比起阿叻做過街老鼠行前左十幾年

有佢出現即刻多咗一重鳩味

將份機密文件放喺佢哋面前都唔識睇啦